相比起死咗嗰三位烈士，打爛嗰幾塊玻璃入去坐下就大驚小怪

大把香港人包括泛民仲係不分輕重

拆撚咗個立法會老衲都覺得唔過份

衲dee所言甚是

老納竟然唔出膠post

老衲所有post都認真

此言甚膠

拆埋狗房,特狗辦,阻撚住晒

拆埋高鐵，拆埋啟德郵輪碼頭，重建啟德機場

老細認同

咁老衲明白乜野係華人賤種未